連美國隊長都死埋 marvel 成就係咪已經超越星戰 哈利波特 魔戒

係

美隊三部曲已經超越godfather 三部曲
Ironman就贏The Matrix

而家全世界都睇咗啊？

IRONMAN 死喎

淨係彩蛋都diu 打 套黑白片啦